一條片話你知體能嘅重要性

防止死圖：

全民練體能！

跑得快係基本。

練埋身手，例如翻欄杆。

跑得快，好世界；
跑得慢，比狗咬。

推。

睇完幅圖
氣都喘埋

好撚勁。

跑 + 身手！

支那 定 日本

唔知，總之好撚勁。

痴撚線

好勁
做途人都要走得快差啲車死

地獄式特訓既話兩個月已經見效
一個禮拜操六天
每日3個鐘

佢最後爬個欄都好撚高。

有冇具體方案參考下。

係咪笑笑小電影啲片黎

Cos

cls

香港日日都發生緊。

ghetto mario

一睇就知佢鳩up多 無啦啦一星期練6日 仲要操咁耐 對腳仲傷過唔練

樓上
點練3 個鐘

放工操到訓教?

每日跑返工 + 收工跑返屋企。

睡夢羅漢

其實唔難

一日做三下掌上壓就做到

呢個光速蒙面俠21黎架喎

真 新手練一轉有質素嘅訓練起馬要抖番48個鐘回復

100%迴避

大佬啊
講緊就算長跑SUB 到45，體能好過一般人
一個禮拜跑量OK 大都係跑幾十K
業餘嚟講已經去到好盡
再盡啲可以有100K，呢個數已經好誇張
一個星期先係10 個鐘左右
一般人一星期跑到3 個鐘算係咁

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

好撚快

真係接近。

我d筋好硬，有咩解決方法

好似打緊機咁樣

拉筋..做啲伸展運動

我每日做一下都可以屌穿你老母個西

失傳左嘅凌波微步

我壓落去個下條丁成日唔小心頂穿個地殼。

拉筋啦慢慢。

日日落公園跑, 但真係落場一戴口罩跑就頂唔住會暈

神跑

好撚勁
輕裝挑戰下

戴住慢跑，習慣下。

CLS

HIIT 兩日一次/最少每星期二次
練核心肌肉＋飲哂水 體重kgX70ml水
比身體肌肉耐力打底

利申：教練

重要post 推

Cls

咁操法究竟會俾黑警打死先定心臟病發死先

不能只有我睇到佢

推喔

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推

全民健身

師兄

核心要點練？Situp？

點解條友唔一開波就跳閘

有冇youtube片可以介紹點練?我只係識跑

個勢唔順掛，太緊急啦，諗唔到咁多。

Google apps store 有Hiit apps
私人健身教練
好多都免費
7mins workout 都好ok

巴打自己download黎用

香港另計,班狗會撞死你

香港 架電單車一野車左落去啦

其實好多apps都有用
最緊要做完運動
做返事後補充
飲夠水 運動中 後飲清水500-700ml

全日飲體重kgX70ml水
蛋白質食到體重kgX1.5g

ching呢個app叫咩名

如果香港見到電單車真係唔好咁做 真係一野車埋黎

同埋真係唔識想一齊做下運動
可以搵我陪下
星期二 六晚係尖沙咀會一班人做Hiit
自己練唔明想問/想一齊練就下面問

HIIT Workout

練到咁d狗全部變晒爬地熊

點挑戰法，巴打唔好衝動。

平時跑個陣唔好用口透氣
用鼻透氣 可以減少氧氣攝入
落場跑個陣就可以用口透氣 會舒服好多

落地追仲好啦

瞓醒>返工>放工>練3個鐘>瞓覺
無限loop

直接開槍。

衝鋒21

所以好多冷氣軍事都係做一到兩下
怕第二日訓醒變Rock

功能性肌肉力量訓練就直接練三大

推胸 , 深蹲 , 硬拉
基本三大做到自身體重 80% 已經幾好用

後生仔當你完全無運動底 , 一般兩個月都可以達成到

kgx70ml好誇張下

星期二六晚Hiit 會練點練同練幾耐?

D 轉身快撚到
一定有踢波

邊個會估到自己電單車會追唔到一個人。

屋企得對啞鈴，想練彈跳力，有咩辦法

衝鋒21真人版

有基本心肺能力先好玩 HIIT , 起碼跑 400m 唔扯蝦先

有
不過長跑有啲雞，只有SUB 50

lm

咁佢走得甩都唔係靠哂體能...
係勝在個環境對佢有利

深蹲起碼要100%
60 公斤起碼都要有70-80 先叫基本
如果60 都舉唔起就真係好弱

慢慢做。
出面教你係收錢架夠你食幾個月蛋白粉

Btw 傳統大家學果套係政府教
政府一向唔update 同埋係吊住條命要你做奴隸
邊會教令你勁嘅知識

400m唔扯蝦..對香港人黎講好難喎..

低強度訓練先唔得咩

70kg要飲5L水
唔係2L夠啦咩

次次唔同 我有個team 每星期教大家慢慢catch up beginner 嘅運動
全身都會練 1900-2100
係黎就pm我

做jumping jeck burpees

跑下市區， 練左右step, 避人都緊要

會就住你
同埋叫太肥嘅人跑係玩佢條腿

2L 係夠吊命
我80kg 每日飲6L水

Yep 大家一齊加油

柯幾多次尿？

[理性討論] 我由衷地想問下大遊行係咪一定要24號，揀紅日25/26號唔係好啲咩？24晚可以等人多先開始搞下活動？

你啫
普通人行山先飲到呢個數

普通提升體能
飲水係體重kgX50ml 一日

大家如果堅想提升體能
建議唔好跟政府營養師果套8杯水
果個係for 維穩嘅教材黎

同埋練下反應
認真 屋企附近有無d大既公園夾埋d住宅之類
以前細個玩幫捉 兵捉賊
有條友永遠幾個都捉佢唔到
佢跑得唔係特別快
捉佢果d人有一兩個短跑係學界參加

識地型同反應都好緊要
前題當然你唔係跑得慢過正常速度

飲水多少係睇運動量 , 而且太多反而帶走身體鹽份 , 反而無益 , 一般一日 2-4L

45分鐘 1次啦

以前未習飲多水就20mins 一次

身體2-3個月內會習慣

GTA咁跑

要練身手，講緊爬牆、翻欄杆個啲。

6L真係唔敢想像

Push

有心撞 撞左佢啦 有d位明顯埋到佢尾

其實飲咁多水有咩功用？

走位小走位再走位

條片 4XMB , 不如直接 post 片 , 浪費晒啲 data

巴打, 你一張圖39MB.

食哂我d data啦

我做健康嘅唔通fake 你搞臭個朶咩
唔係一次過飲
係每星期慢慢加上去

Eg 平時飲2L
第一個星期 每日飲2.5L
習慣左就加300-500ml 慢慢黎架

每人身體唔同
Take care好佢係我份內事

如果肥仔肥妹(講緊係超重50磅以上)唔建議一開始就重訓 要減咗肥先

衝鋒21呀你老味

呢個有用 我都要練下

其實減磅同練肌一齊做係最好

Chile黎

算啦 操乜鬼 運動已轉型

你表演先

各位大佬
呢樣真係唔係講笑架
你夠唔夠力推開D人就係走到同走唔到既分別
FF下, 俾你執裝用唔到或者用到好似PVC膠棍咁, 都得物無所用啦

練埋跳欄

不如講唔夠水有咩作用：
易暈 易攰 肌肉會流失 食極唔肥/極易肥
每種亞健康

夠水作用：
。肌肉耐力 體能係同樣磅數下
做Push up 由 20下都做唔到 變成 40下仲有力
。增肌/減脂加速做好
。幫助排毒 水解毒素
。皮膚變好 油脂粒 暗瘡減少
。去大便 暢順返-＞敏感症減輕
最緊要你思路會清晰左

平時路過跑慢啲都捉入去48。

意志力堅定就得 D細路 運動員邊個唔係咁操

即刻飲返杯先。

無系統既訓練會影響體能

你黎咪睇到 日日飲緊
成日流流長 1個鐘飲500ml 半日都ko

有冇好心人可以資助學生做gym做運動

一齊飲水
養生鬥長命

飲咁撚多做乜撚

徒手都做到好多嘢，
上面都有巴打話可以帶操，
冇必要下下講錢講資助。

睇過幾本書教人用好慢既速度練跑步🏃一黎唔會傷身二黎乳酸唔會積累
有本書作者重要係跑開馬拉松既五十幾歲呀伯都練出最佳成績

揸電單車捉佢已經on9啦

我可以 隔日killer burpees
都覺得冇可能做到條片咁嘅款
平均35分鐘完

你表演下先講啦

所以大個咪傷晒囉

條片會轉彎 勁大心理壓力同咁多個電單車 比賽
你攞條足球片咁你對比顯示你iq低到不得了你攞條足球片咁呢對比顯示你iq低到不得了
咪懷疑我iq 我淡友post嗰度贏錢贏到七彩

唔係講緊飲水咩。

睇youtube ATHLEAN-X條友重要做美式足球隊物理治癒師

飲黎對體能有用
唔明你可以唔跟用自己方法
我無必要說服所有人

光你老母 係衝鋒21

唔係好明佢思路

都係果個 聽完覺得有用咪做
唔係咪各自練功
大家一齊加油

諗起細個成班人係公園玩捉
Btw可以試下全民運動日搞玩捉大賽好過練跑啦

每日做100下掌上壓100Sit up同跑10K
有朝一日你會發現你變咗禿頭

十足十mission impossible tome cruise咁

會比人屌你嘉年華撚。

美欺？

其實一早跨欄咪已經走甩

勁

鳩up 當呼吸

明明創意抗爭可以有效吸引到唔同人
又可以吸納到民意同支持度
同時又可以唔洗好似集會咁悶
因為有活動做，又可以顯示文化方面嘅實力
同時又有地區性，又可以常態化
係未必有傳媒採訪
亦唔知可以影響唔同地區嘅人有幾深，所以先要試下有咩效果

手足體能好 撚狗無煩惱
狗仔發脾氣 其他人受氣

一早應該要！

運動員有一大班運動團隊 營養師mon住
唔係網上講幾句 全部人都跟到
再講 運動員係全職操 香港人原來咁勁唔使返工

對上有次太古搞和你跑真係跑兩圈得反十份一想跑落去，之後休息左陣有帶跑人問有冇人出黎帶做下其他運動冇人夠膽企出黎帶

現場冇
但全香港梗有

練太多反而會流失肌肉 , 新手唔建議一日超過 60分鐘

先唔講表演下依個人好多片教人好實用嫁

搞返個全民體能日

阿 jeff 啲片夠安全 , 不過訓練進度真係有點慢

我意思係冇樂趣冇主題帶住好多人都冇太大動力做運動

練hiit會好啲，成日跑會傷膝頭

點睇都唔似日本wor

但用跑步練 HIIT好似係最好

跑咁快做乜尻
都係想健康姐

唔好意思

但同好多興趣班一樣，冇興趣真係比較難投入
可能要諗啲方法吸引更多人，或者要搞一個多人嘅
重係宣傳多，最重要唔好令人感覺係小眾
門檻唔可以高，地點要方便集中到人

你明顯唔係手足 , 仲係一隻港豬

個人覺得幾好玩 想join

最緊要安全 慢慢黎

睇完當做咗運動

咁大個HIIT workout見唔到

Cls 就算有練體能都未必做到咁

似法國

追巴士

每日一公里衝刺跑係基本

我試過

今時今日仲講得出咁嘅說話。

反應力

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

爆速 一百米嘅interval
好過跑長跑

之前見到，打算試下。

你點練到會傷膝頭你估你一日練十個鐘咩

push

似超能力多過體能

重要呀，有無人組團

我見屯元天都有

都叫你地平時做多d運動架啦😂
同埋每日追巴士都係好好嘅鍛練

如果掉轉
凌晨操 操完返工呢

咪撚教壞人啦屌你老母健力狗
1）HIIT係循環訓練，主要練有氧+recover能力
根本唔需要補充咁多蛋白質。
2）每日需要1-1.5小時就可以完成當日所需，身體會有明顯改善，訓練嘅時候今日練上肢，聽日練下肢，主動肌同拮抗力（被動肌）同日訓練，減少肌肉強弱不均問題。
3）做訓練前需要動態伸展（熱身慢跑/跳彈），訓練後要靜態伸展（拉筋）

見到都覺得攰

使鬼地獄式特訓咩
有籃球訓練嗰班都做到嘅
平時訓練suicide，zipzap訓練開嘅氣都ok

利申身邊有唔少隊友有發夢

啲黑警想撞佢

好撚快cls

冷氣暗瘡毒撚

好撚勁敏捷同速度

48小時
72差唔多，有朋友練完一次一個鐘體能 (非舉重，主要係心肺，反應，手腳協調)，抖左足足72小時都仲有少量酸痛
第4日先好返晒

仲有要個腦好勁
Decision making

因材施教啦
好多人本身基本營養食唔夠
係無得一次過一刀切
大家各有做

每個人肌肉回復速度唔同
我做完運動起碼休息2-3日先再郁
基本要休息48個鐘同食夠營養幫手回復
一星期一日 開始 每次30mins 慢慢練

大家download個apps/去組隊慢慢慢練
支持大家

其實係北極

每日拉，努力可以解決一切弱點

睇到都覺得攰

練完做d foam rolling/打下肌肉槍

或者食d supplement

可以加快回復速度

Power lift Big 3
腹輪

個旁述

痴線，佢差唔多全程全速短跑速度

要介幾耐J

片中人果種速度，一般人應該點操都操唔到啦，有時d野，唔係你話有心有意志力就得。

無用。。。。
香港膠警已經開左槍

撚下狗先

講到變態咁衝鋒21就衝鋒21啦

其實佢第一野就爬欄
跟本唔洗跑

呢d要練parkour先做到 一係你有練開體操
淨係gym做唔會有咁既身手
除非你有地方玩functional
不過係gym練肌力同抗撞都有用
呢個時勢應該兩樣都接觸下

如果佢去踢波，會唔會係第2個包皮?

唔好食煙啊

新手可以咁樣去set健力三項短期目標：
三項總和 = 300%自重

有計劃咁操練 本年內就可以達到目標
快既2個月就做到

因為每個人既身形比例都唔同
所以對唔同既動作有各自既適應性
初期咁樣set可以有更有彈性

————————————————————
中期目標可以係：
卧推 1.5 倍自重
深蹲 2.0倍自重
硬拉 2.5倍自重

其實個欄唔係好高
香港啲欄1.1米 有1.6米都係可單雙手過到欄
睇片 隻欄應該係高啲
但都高唔過路人個背囊
假設有1.4~1.5米
其實大家唔會過唔到
問題係未試過就會驚，就會唔敢試

所以點解成日走難式撤退個陣
明明跨過條欄跑馬路仲快過塞晒係條行人路到
但咁少人揀跳欄
就係因為未做過 驚會仆街
最尾就中晒伏啦

總之一個字 試

新手練左跑先la
氣都無練春咩